▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

過咗差唔多兩個月
100萬
200萬
對班掌權者嚟講 都只係一部分人

點先可以贏？
就係要由一部份人 變晒所有人

相比起硬碰硬 我相信大家都認同罷工係更有用
我講嘅罷工 唔係個一日
而係最少要一個禮拜

願意罷工嘅人 請罷
唔願意罷工嘅人 我地幫佢地罷

請參考7.30 今日嘅「大塞車行動」

除咗港鐵 仲有路面嘅塞車現象
你可以係車主 車長 亦可以係築障人

有得壞𨋢要壞𨋢 有得壞扶手電梯 扶手電梯都要停埋
令香港要停落嚟

政府忍住唔出聲
啲公司都會出聲
一日生意你地忍 唔知一個禮拜你地忍唔忍？

日子越耐 被捉嘅戰友越多
大家心裡面一定好唔好受 唔排除會有負面情緒

如果有戰友覺得頂唔住 有自殺念頭
希望你地留一留條命 幫手塞住香港嘅運作

一條命就可以塞多一對門
一條命就可以擋到一部車
一條命就可以停到幾條梯
一條命就可以多把口叫藍絲收聲
一條命就可以增加到全港停工嘅可行性

淨係抗爭者 政府只會當大家螻蟻 再搵驚賊應付
但如果係影響到全香港運作
佢要面對嘅就係有錢佬。

係行動中俾人鬧幾句 俾人打一拳 俾人冷眼
總好過面對槍林彈雨 總好過俾人落暴動罪

認真全港每個站都實最少有一千個自己人係附近住
求下你地犧牲下係車站 月台到企下 就可以救到香港

成功不必在我 但成功有我

目標：香港停工一星期

支持

今日「香港大塞車」事後整合：

1）需要口罩戰友塞門、亦需要無口罩人士做和事老
今日我係做和事老身份：見住塞門全部都係年輕人，而我返工look仲要拎住個飯袋，隔離有幾個男人女人係咁鬧啲塞門嘅人，本人睇唔過眼，同佢地冷靜討論，解釋點解佢地要返工時間搞港鐵。
過程中知道咗佢地唔清楚今日行動原因，亦都唔知香港哩幾日發生過好多大小事（e.g. 聯署嘅將軍澳車長被圍毆事件、追擊港鐵大樓事件......）
無口罩人 佢地唔會太防備 同會同你好聲好氣（親身經驗，當然前題我都要好聲好氣）

2）塞門戰友情緒可以平伏少少
今日聽過人講「明白阻港鐵行動，但抗爭嘅人態度可以嚴肅啲會更好」。今日我見到嘅好多塞門義士都好年輕，好有吉士，認真我係好佩服，因為你地敢我唔敢做嘅野。但可以避免同人對罵，亦都避免高聲歡呼會更好，始終都係進行緊抗爭行動，態度「嚴肅啲」，會有返「抗爭嘅形態」，盡量避免俾人覺得係「玩」緊。

（以上全為我親身觀察）

宣傳：小建議

1）8.2 公務員遊行、8.4將軍澳遊行、8.4港島西遊行

可以派多啲傳單 俾多啲罷工/停止香港運作嘅概念願意出嚟嘅人。內容需要有原因 e.g.逼商家佬出聲、唔想再有年輕人代大家受苦但乜都爭取唔到，可以貼埋後遺症水泡圖

2）地鐵門外派傳單

3）每人拎啲單張 入落自己大樓嘅信箱

必須盡量令大家了解我地行動原因

其實如果令到香港停工一星期

失民意就失民意

因為政府必須面對商家佬

推
香港人今次一定要贏
我接受唔到再有人俾賊告暴動

推

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

推！

做和事佬可以專登著得斯文啲
啲廢老見你睇落high class啲會冇咁惡
好似係

借po

有個心理學家話，我地錯曬喎

派傳單/街招嗰啲巴絲們有冇咩好推介？
我覺得而家嘅文宣圖嘅觀感係偏向for自己友
一啲動之以情、打動人良知嘅文宣圖可能效果更佳

列哂全香港交通黑點出黎先
再搵幾個係七點左右佔領
睇下班差佬可以點樣清

係真 最好係女仔
今日望住個男人眼火爆隻眼起晒紅筋
同佢講咗幾句即刻冷靜咗

相關圖片好重要

個layout唔好得個靚字

相關圖片要吸引到人拎

交通黑點我唔清楚 幫唔到手

有咩好負皮？

就係要阻你返工

你返唔到工 生意佬run唔到一個星期 仲唔拍枱屌鬼？

大家要知 香港最主要係靠商業支撐

點解林鄭要咁奉承商界？

佢地唔發火 政府真係唔洗理我地

我地晚晚吸煙捱彈 第二日又係會返工

佢洗撚理抗爭者咩

阻塞公路同地鐵 乜乜柒柒 都犯法

但起馬唔係暴動罪啊屌

驚賊又無得係行動嘅個啲地方清場

今日7.30咁塞法

我眼見啲賊都無做啲咩 都係嚟打下卡

企下 講下野

幫推

是咁的
啱啱同朋友傾傾下
大家都話今朝鬍鬚伯伯嘅一番說話其實好撚有用
威力大過我地班死廢青又跪又求好多
於是諗到想借助銀髮族嘅力量嚟呼籲大家罷工
唔知有冇得諗
但我地乜都唔識
得個諗字

打出嚟先 集思廣益

諗起呢個